唔識玩狼人殺..

玩左好多場學極都唔識
有冇人教下我玩

你玩果款有咩角色架？

侵埋我

好想搵人下齊玩

有冇港版線上玩嘅app介紹啊

lm

唔知你username 係咪我諗個個
如果係你應該明我username

奇樂？

大酒神！！ 估唔到會有人識 成日睇pandakill睇佢地玩

我由lying man睇到pandakill 雖然我好鍾意佢但不得不講佢今季退步咗好多
成日睇唔清局勢但又極度自信

pandakill第一季佢都還可以 有做過pandaking架 佢地玩得好勁 可以講咁耐野 我一睇就愛上jy

係呀以前都幾勁 可以carry一下
但唔知係咪比人捧係高階捧得多 無乜練習
不過問心佢最多都係中階 無吹到咁勁
但都仲係好鍾意佢嘅我
講進步小蒼就真係勁咗好多啦
我都好鍾意JY 我都有睇佢直播
佢抿人真係抿得好準 不愧係國服第一狼人
但係節目到好多人都唔信佢同囚徒 搞到心態都崩崩地

係呀以前都幾勁 可以carry一下
但唔知係咪比人捧係高階捧得多 無乜練習
不過問心佢最多都係中階 無吹到咁勁
但都仲係好鍾意佢嘅我
講進步小蒼就真係勁咗好多啦
我都好鍾意JY 我都有睇佢直播
佢抿人真係抿得好準 不愧係國服第一狼人
但係節目到好多人都唔信佢同囚徒 搞到心態都崩崩地[/quote]

一定係鍾意09靚仔
其實我睇得太多如果用廣東話玩番會up唔到果啲terms
睇JY直播點讚自己勁好好笑
我呢排睇翻lyingman 第一季 全部都唔太識玩 爆哂狼都冇人理

最勁一定小點哥

國服第一預言家

又搵到巴打有睇 起小魚：我是一個白痴，請給我警長，我分析的是可以的

鍾意睇佢打dota 我最初同人講佢靚仔都覺得我審美觀出左問題
lying man有一集呃酒神勁好笑 佢係預言家但係無狼人
佢驗邊個死邊個

自從溝左小舞
上個禮拜第3局明之小舞最後一狼都推丁Y

個頭唔頹廢都還可以既 冇睇過呢集添要搵下

岩阿 有女變得蠢左 聽日又有得睇

BTW 有邊個香港人狼人殺platform 介紹下

佢同小舞都好耐 其實啲fans都知但又要扮唔係

估唔到香港都有人睇pk 得閒大家可以討論下

丁Y又自刀